冇錢買口罩既我決定支持香港政府

唔戴 相信政府 每月慳返幾舊水

好似話無口罩就避免出街

相信政府，勿信專家

係正常嘅場合 無病徵係唔洗帶口罩

狗屋有皇氣殺菌

唔洗就唔洗連登仔先唔信政府